
                      Esta si q va hacer la mejor peli de superman de la historia!!
Valla tio, si q esta cachas "el menda"
El famoso modelo guaperas, Henry Cavill. Asumiendo el papel Superman: The Man of Steel'
En cuando salga al cine sere uno de los primero en ir a verla!! -Eso si en zona -¡Vips...)) hay q disfrutar bien de esta espectacular intriga!! Nuevo actor y
 personajes, nueva vestimenta,etc ( ya no es mas la clasica, q conosiamos todo")este traje mola mas, ya era hora de q le diesen un buen cambio a nuestro heroe de la capa roja-// BATMAN// -te nos quedas...)
        
            